是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

米線陣

我起隔離AOK 食緊, 轉頭食完過黎打柒你

33蚊就係食D 咁嘅野？？

唔抵